口罩冇獨立包裝係唔係一定廢

#standwithHAEA

Csi全部非獨立

兩隻玩法

冇獨立包裝果啲
留係屋企 出街先拎
有獨立包果啲
帶定出街隨時換